全中國人歧視武漢人 。落機一刻先知有武漢人同機 乘客即時屌老母

屌你老母痴線到
我都唔知邊一邊痴線
係武漢人重去遊行痴d
定有理冇理 即時歧視痴d

又話一家人

湖北武漢人因為當地為病毒發源地在全國各地遭全面封殺，同胞「內戰」更蔓延至日本名古屋。70多名上海人在大年初三（27日）因為堅拒與19名武漢人同機回滬發起「抗爭」，驚動日本警方和中國駐名古屋總領事館。事件擾攘5小時航班才起飛，19名武漢人抵達上海浦東機場後即全部被隔離，而70多名上海人則「抗爭」成功，獲安排免費改簽其他航空和住宿費。

武漢人

網上高叫武漢加油

但真係遇到就屌晒老母

勇武先鋒上海人

血濃於水
捱多陣啦武漢人，好快大家全國都一樣大爆發

狗咬狗骨

唔係話相信所有人都係善良ga咩？

屌都正常啦

好多人都唔想CLICK入呢D大劣網睇,可唔可以CAP 圖置頂

痴線

CLS！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

河蟹了

back up?

不用分那麼細

啊哦，此视频已被删除。

岩呀
無做錯
自己無能力知道你係咪中招
當然要排斥你
做乜要同你攬炒

血濃於水

而家喺香港一樣㗎咋
大佬喺條街度見到人講普通話, 就算唔批鬥佢都行開啦